［拋磚引玉］試畫Clash Royale 入面既野

我先

邊個比腐皮我

咁得意都無人理

咪就係